比左錢註冊但係個科你冇咩興趣定係放棄留位費要自己鐘意既科

好撚頹

想死

唔識 幫推

已完 好頹

搵錢科行先
你興趣係咩科，唔搵錢既跟興趣第時等乞食。

利申: 過來人，攪到出黎做野後重新讀書轉行

fashion design

依家讀旅遊

點解我睇唔明條問題

我註冊左比埋留位費但係個科我唔鐘意

咩科同咩科

唔鍾意成點？如果真係連少少少少興趣同動力都冇，我建議唔好讀
因為畀你入到去，都唔會讀得好，而且會好痛苦，會成日問自己到底讀緊啲乜
讀得唔好，GPA唔夠高，就轉唔到科，到時咁就四年，一係quit，一係死頂，兩邊不是人
留位費一萬幾千，返下part time一兩個月就搵得返，唔好畀呢啲嘢綁死自己
你要諗嘅係，錢途同興趣
如果交咗留位費果科係兩樣都冇，咁緊係讀返自己有興趣嗰科